我琴晚同耶穌傳左心 我問左佢肥係咪原罪

佢無咩多餘既回答
淨係用普通話應左句 係
跟住我見到佢坐左上架比4個肥婆拖行既雪橇車就走左

姐係化表咩？

發緊白日夢

耶穌中意屌肥婆

應該唔會啦
見到佢都係當肥婆鹿咁騎
哈

騎肥婆

唔好誤會啦
耶穌都唔夠力鋤佢啦
當佢座騎姐

耶穌唔喺比人插果個咩

好劣質的post